{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3850&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 브라운도트-전주터미널점"
    },
    "text": "全州ターミナル店ブラウンドットでは、お客様が最高の休息を楽しめるよう努めています。 清潔と親切をスローガンに定めており、スタイラー、空気清浄機、超高速Wi-Fi、ウォッシュレット、ヘアアイロンなどを提供して便利さを感じられるようにしています。 駐車は20台可能で、円滑でない場合はバレエサービスを提供します。 駐車は客室のみ可能です。 客室にはネットフリックスの無料視聴、空気清浄機、スタイラー、ウォシュレット、ヘアドライヤー、ヘアアイロンと最高級アメニティ、大型スマートテレビ、2台のパソコンが備えられています。ロビーでは電子レンジが使用でき、最高級のコーヒー豆と氷でアイスアメリカーノを楽しむことができます。 未成年者は両親と一緒に来なかった場合、利用が制限されます。 高声、放歌、または喧騒な行為により、警告の後は強制退室措置となり、払い戻しは不可能です。 また、ホテルの物品は外部に持ち出すことができず、什器や家具破損時には弁償措置をとることになります。 入室時間は午後6時で、退室時間は翌日の午後2時です。 客室を換気して維持してください。 遅い時間には追加料金が発生する場合があり、身分証明書を未持参の場合には入室と払い戻しができません。 また、ペットやお墓参りと一緒に入室することもできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "お客様が快適な休息を楽しむために、全州ターミナル店ブラウンドットではどのような努力をしていますか？",
            "answer": "全州ターミナル店ブラウンドットでは、清潔さと親切さを重視し、スタイラーや空気清浄機、超高速Wi-Fi、ウォッシュレット、ヘアアイロンなどの設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分利用可能ですか？",
            "answer": "全州ターミナル店ブラウンドットの駐車場は最大で20台利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車が円滑に行えない場合はどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "駐車が円滑に行えない場合は、バレエサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室以外の場所にも駐車はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全州ターミナル店ブラウンドットでは客室以外の場所には駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には、ネットフリックスの無料視聴、空気清浄機、スタイラー、ウォシュレット、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、最高級アメニティ、大型スマートテレビ、2台のパソコンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ロビーでどのような利用ができますか？",
            "answer": "ロビーでは電子レンジを使用することができます。また、最高級のコーヒー豆と氷を使ってアイスアメリカーノを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は両親と一緒に来なかった場合、利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "高声や喧騒な行為は許可されていますか？",
            "answer": "高声や喧騒な行為は警告の後、強制退室となります。払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの物品は外部に持ち出すことができますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルの物品は外部に持ち出すことはできません。また、什器や家具が破損した場合は弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時で、チェックアウトは翌日の午後2時です。"
        },
        {
            "question": "客室の換気は必要ですか？",
            "answer": "はい、客室の換気を行うようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に宿泊する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "遅い時間に宿泊する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、宿泊はできますか？",
            "answer": "身分証明書を未持参の場合、宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットやお墓参りと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットやお墓参りと一緒に入室することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 681
    }
}